%% Last modified: <PolyInfo1ere_19_20.tex modifié par  Guillaume CONNAN le Saturday 28 September 2019 à 13h 08min 26s>


\documentclass[10pt,a4paper,svgnames,utf8,euler,arabe]{trmbookND}
\usepackage{etex}
\newcommand\scr{}
%\usepackage{fontspec}
\usepackage{preambuleTrm}
%\usepackage{yfonts,alterqcm}

%\fontspec{ljfour}
%\usepackage{iwona}
\usepackage{lcd}
\ifpdf \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{} \fi
%\usepackage[off]{auto-pst-pdf}
%\usepackage[scaled=0.85]{luximono}
\usepackage{caption,soul}
\captionsetup{% labelformat=empty,
  font=footnotesize}

\usepackage{multido}
%\usepackage{bera}
%\usepackage[scaled=0.8]{beramono}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{picins}
\usepackage{numprint}

%\usepackage{pro-courbes}

\usepackage[xcas]{tablor}

\renewcommand{\theenumi}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\arabic{enumi}}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi.}

\renewcommand{\theenumii}{\roman{enumii}}
\renewcommand{\labelenumii}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\theenumii.}
 

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{automata,fit,trees,shapes.arrows,chains,positioning,intersections,backgrounds,calc,matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\newcommand{\myunit}{1.1cm}
\usepackage{tkz-graph}
\input{patch-tkz-graph}
\usepackage{tikz-qtree}
%\usepackage{circuitikz}
%\usepackage{Karnaugh}
%\usepackage[autolanguage]{numprint}

\usepackage{tkz-linknodes}

\usepackage{cclicenses}
\usepackage{cclicence}

\newcolumntype{A}{>{\arraybackslash}X}

%\usepackage{textcomp}
%\usepackage{ mathtools,xlop,longtable}

\hypersetup{
  pdftitle={Poly - Informatique - Lycée Notre-Dame de Rezé}, % itle
}
%\usepackage[xcas]{pro-mat}

\usepackage{algo}

\renewcommand{\algocommentfont}{\small\ttfamily\itshape}

\newcommand{\triangleup}{\Delta}

\newcommand\nor{\downarrow}
\newcommand\nand{\uparrow}


\setcounter{tocdepth}{2}

\newcommand\cacheb{\textcolor{white}}
\newcommand\cacheg{\textcolor{gray}}

\graphicspath{{/home/moi/Photos/Info/}{/home/moi/IUT/Figures/}{/home/moi/VISA_III/figures_visa/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2006_7/}{/home/moi/Figures/Arbres_Graphes/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Lycee/Informatique/XCAS/2008_9/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2008_9/}{/home/moi/IUT/Thierry/Conversions/}{/home/moi/Photos/informathix/}{/home/moi/Lycee/Informatique/PafAlgo/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Biocam/robot/}{/home/moi/Biocam/CoursIni3d/}{/home/moi/Biocam/central/figures/}{/home/moi/Biocam/central/}{/home/moi/IUT/INFO2/Images/}{/home/moi/IUT/INFO2/2011_12/graphes/}{/home/moi/IUT/INFO1/CM1/}{/home/moi/Figures/figuresTS/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Alice/figures3/}{/home/moi/Alice/figures3/newcourbes/}{/home/moi/Alice/figures/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Lycee/TS/}{/home/moi/Lycee/TS/2009_10/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Figures/figuresTS/newcourbes/}{/home/moi/Figures/FigEspace/}{/home/moi/PROG/HASKELL/FLOAT/}{/home/moi/LYCEE/LIL/4e/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/fonctions/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/suites/suites1es/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/trigo/}{/home/moi/Photos/Maths/CAPTURES_TI/Suites/}{/home/moi/LYCEE/FIGURES/}}

\usepackage{ti83font}

\usepackage[color=blackandwhite]{graph35}

\entet{\leftmark }{\rightmark }{\href{http://informathix.tuxfamily.org/}{Licence
    Creative Commons}\bysa}%g,d,b




\title{Une année d'Informatique en Première}

\author{ Guillaume \textsc{Connan} }

\date{1\up{ère} / 2019-2020 }



\newcommand\soustitre{
  Licence Creative Commons
\CcGroupBySa{1.25}{1.25ex}

Mis à jour le \today{} à \now
}


\coverillustration{\includegraphics[width=13cm]{class1972}}


\newcommand{\Python}{\textsf{Python}\xspace}


\renewcommand{\vect}{\ve}


\usepackage{bold-extra}


%\includeonly{hommage,iut_intro,ens_rel,logic,caml_guide}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\headheight}{23pt}

%\setlength{\baselineskip}{1em}

%\renewcommand\chaptername{TP}

\renewcommand\verb{\Verb}



%\newcommand{\func}{\mathbf}








\usepackage{akkadian}
\newcommand{\babun}{{\AKK\dish}}
\newcommand{\babdeux}{{\AKK\min}}
\newcommand{\babtrois}{{\AKK\eshV}}
\newcommand{\babquatre}{{\AKK\shaII}}
\newcommand{\babcinq}{{\AKK\iaII}}
\newcommand{\babsix}{{\AKK\ashIII}}
\newcommand{\babsept}{{\AKK\imin}}
\newcommand{\babhuit}{{\AKK\ussu}}
\newcommand{\babneuf}{{\AKK\geshilimmu}}
\newcommand{\babdix}{{\AKK\AKKu}}
\newcommand{\babvingt}{{\AKK\man}}
\newcommand{\babtrente}{{\AKK\esh}}
\newcommand{\babquarante}{{\AKK\ninV}}
\newcommand{\babcinquante}{{\AKK\ninnu}}



\usepackage{variations}
%\usepackage{algorithm2e}




\renewcommand\verb{\Verb}



\newcommand{\func}{\mathbf}






% \usepackage{docacompleter}
 \newcommand{\CUn}{\keystroke{1}}
\newcommand{\CDiv}{\keystroke{÷}}
\newcommand{\CPlus}{\keystroke{+}}
\newcommand{\CFD}{\keystroke{F2}}
\newcommand{\CFQ}{\keystroke{F4}}
\newcommand{\CFC}{\keystroke{F5}}
\newcommand{\CFS}{\keystroke{F6}}
\newcommand{\CExe}{\keystroke{EXE}}
\newcommand{\tient}{\keystroke{entrer}}
\newcommand{\CParFerm}{\keystroke{)}}
\newcommand{\CParOuv}{\keystroke{(}}
\newcommand{\CMoins}{\keystroke{$-$}}
\newcommand{\CX}{\keystroke{$x,t,\theta,n$}}
\newcommand{\CExit}{\keystroke{EXIT}}


\newcommand{\MarqueCommandeGiac}[1]{%
    \color{gray}$>\ $}
\newcommand{\MarqueLaTeXGiac}{%
    \color{blue}}
\newcommand{\InscriptionFigureGiac}[1]{%
    \begin{center}
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{#1}
    \end{center}}

\lstset{numbers=none,language=XCAS,xleftmargin=10pt,%
keywordstyle =\color{red}\usefont{OT1}{cmtt}{b}{n},basicstyle=\ttfamily\color{red},commentstyle=\normalfont\scriptsize\slshape,breaklines=true,backgroundcolor=\color{white},frame=single,frameround=tftt}



\newlength{\longarc}
\newcommand{\arc}[1]{\settowidth{\longarc}{$#1$}%
         \addtolength{\longarc}{-0.5em}%
\unitlength \longarc%
\ensuremath{%
         \stackrel{\begin{picture}(1,0.2)
                 \qbezier(0,0)(0.5,0.2)(1,0)
         \end{picture}}
         {#1}
}}











% \usepackage{ccfonts}
% \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
% \usepackage{eulervm}




\begin{document}


\renewcommand{\labelitemi}{\large$\blacktriangleright$}





\thispagestyle{empty}
\maketitle
%\date{Dernière mise à jour: \today}

% \cleardoublepage
% {\small
% \tableofcontents
% }

\newcommand{\I}{{\rm i}}
\renewcommand\chaptername{Th\`eme \No}
%\setcounter{chapter}{1}
%\setcounter{page}{32}
\include{./Systeme/Systeme19}
%%% biblio et fin 
%\renewcommand{\bibname}{Lectures recommand\'ees pour aller plus loin}
%\nocite{*}
%\bibliography{PolyAnalyse14}


\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
